究竟警隊𠵱家 係員佐級協會主席 定 一哥 話事

就係想問

依家掌權的事實上係警察員佐級協會, 去警總做乜呢?

毅進仔自己話事

擺明知我地冇權入去9黎

班狗有自由意志
佢地自己會判斷
佢地自己話事
警犬做野唔駛你教